唔罷工啊？黑差狗推緊你地去死

唔好罷囉，不過班黑差狗笑緊
Source：Tg